CS:GO(4) 城大性愛機器性誕節無休繼續運作

K

用左240Hz 半日 建議大家如果有144既話唔洗追240

btw, 放XL2430T 144Hz pm

haha

諗住生日就要部唔貴既電腦放係屋企
點知比人BAN左
搞到姐係要拎電腦返去

23號 屎

GE未

....

Hi

愛到入城大也分開

Tsm dropped seangares
Due to his involvement in the open letter to the PEA

垃圾regi

城大性愛機器生日快樂

真係戇鳩

regi
諗起果陣LOL踢走chaox

我覺得 Chaox 都有50%佢自己錯

不嬲都戇鳩
佢打LOL果陣玩TF開大GANK人用藍牌捉人

但係都唔洗
係冇通知既情況下
成隊走左唔記得邊度
一返到黎同佢講佢比人踢左,要即刻搬野走
果陣仲要夜媽媽
真係好撚戇鳩

God NA TF

SomeBODY Once Told Me

收到風性愛機器已經開緊sex party慶祝

steam sale 無乜吸引

無hkes

周杰倫Jay Chou X aMEI【不該 Shouldn't Be】Official MV

五河道士

呢句REAL

我懶得拆1080落黎
機箱塞左好多衫
箱有d厚衫/褸包住
咁樣會唔會斷

adam ng

冇錢呀
不了
最多買張1070

唔經唔覺
入左黎csgo post都有兩年

940 放刺刀doppler p1 fn

賣庫存

有意加我

仲有兩粒鐘先可以上機

聽住歌等上機?

国人吗

香港人

唔洗啦
睇住七原罪等上機

讓我搭一班

ESEA又ACE左

zz今晚同班女去邊慶祝

夠鐘上機

城市大學屌閪遊記

邊個試下唱果首歌
我 會 立即 屌佢老母

好似好淫亂 一地都係袋

會爆炸的飛機

仆街
前面有個b
唔洗訓喇今鋪

haHAA

笑笑笑 笑你老母瀨屎牙

放XL2430T 144Hz 極新 pm

唔好幫佢買啊 scammer

hahaha

steam又死

我屌

岩岩先嬴咗場, 唔會唔計掛

大家千其唔好買240Hz 冇乜用

放XL2430T 144Hz pm

好想換144

好想屌peter lai屎眼

pish

幾時開番Ser

早啲訓, 聽朝起身應該差唔多開返

仲諗住打通宵

聖誕老人送比我粒ge

++

仲玩到1.6

steam server down jor . lets play cs16 tgt

買my 144

peter lai buy me 120
me buy u 144
ez

Ok

STEAM UP

ALL HAIL GABEN

點清哂之前入過既指令？

有冇未訓既巴打一齊玩下

想買個21吋mon求介紹

覺唔覺有D 好固執既FD 好難頂

跟住呢排仲要日日見到D 好撚柒蠢既人真係人都燥哂

最撚大問題係唔撚認錯，跟住講野仲要有骨咁jer住你，呢D人真係唔撚做女人哂左

燥到訓唔到要打機troll人

落機

你幾時仆街死?

幾錢
有冇1070揀
反正依加玩既game未必需要到1080

強姦雌鱷魚，結果不幸被咬死

Supa hot fire

定係老西都買24吋 打斜玩

爆炸之後

也許到一天真的走了才記掛。

22吋好似

完左，早兩日收到啲衫了..

想食PhD

嘩屌你老母, 諗起今晚又有囡囡排定隊畀你中出就係度淫笑

嘩官方版web lihkg暫時唔係一般既垃圾

今晚有冇ching打機

有冇巴打識？

痴撚線!!!

curry market

係game入邊用～入果d都係咁清？？

望住個fdlist, 唔係away就係snooze FeelsBadMan :gun:

清算

係都唔撚輪到你

del config

屌你老母

你連自己條女都冇份屌, 咁大諗頭屌我老母?

每年聖誕都要睇一次聖誕之吻 但睇完又好撚空虛 好寂寞...

想買黎送俾ZZ

咪撚信上面D人啦
呢班都係冚家剷

報到
1.我

steam away喎ching

btw今日睇bb鞋果陣
見到有細路女著住高踭鞋

哦 係牙

有沒手足而家出去LAN MIX直落到元旦

我準備好了

一齊入黎打1.6

yes ar

have ng have ching da mm ar?

好靜 岀曬去屌閪

你都係
17:52 - ZeRoPEX -M-: -1
17:52 - 5innn: nope
17:52 - ZeRoPEX -M-: mk hv dating
17:52 - 5innn: ys...
17:52 - ZeRoPEX -M-: mkj
17:52 - 5innn: date with fd only
17:53 - ZeRoPEX -M-: girl friend
17:53 - 5innn: go out lu
17:53 - 5innn: bye
17:54 - ZeRoPEX -M-: dllm

你咪又係一樣

有冇人打機?

有人打機 冇人想同你打

點名未

merry christmas

專心屌閪啦

lonely

好眼訓
都係去訓教先

決定去GTA車女

cb is real

你條柒頭勁少少就唔撚使cb啦

一次過DEL 哂D 垃圾FD facebook 同 quit group

1日唔沖都唔得啦

你當人朋友，人地當你契弟

real

有D人好鐘意扮大佬，樣樣野都要由佢做中介「解決」，明明少少野過一陣就冇事，但係實際上又唔係想解決個問題，只係想加油加醋食花生，呢種人應該仆街死

早晨

有冇人一齊玩

好想玩1.6!!!!!!!!!!!!!!!!

有無人開場牙 = =

我開牙=.=快搵人

玩緊美國SER, 正= =

connect 220.246.143.48:27016 ; password "321123"
10MIX

seems jeng

-5

COMECOME

MIX -5

要出街剪頭髮

CSCO > CSGO

connect 220.246.143.48:27016 ; password "321123"

mix -2

連續兩日扮工

剪完
終於唔洗再比頭髮拮眼
btw27邊度食?

留長allback啦

BBD HIGHLIGHT OF THE DAY

我都係主要剪側邊
前面修一修就算

jar ga

想問下打ESEA會唔會LAG?

毒自往沙灘體驗聖誕氣氛

亞洲冇人玩
歐洲都比較少
北美最多
LAG就唔會好LAG
不過FPS會低少少
PING你可以自己較SET幾多

媽的全部都成雙成對

唔該巴打 唔想成日撞到外掛

Ching 仲未訓

冇閪屌

同緊條女同佢個frd傾緊以前小學中學開心野
Btw上次show相條女真人肥好多

ming suen玩3p?
記得落美極

玩dead rising4
聽下聖誕歌算

要唔要ptbf?

呢家返去拎美極屌simple sir =,=

係邊度del？(新手)

留名

屌你 打場faceit, 有條友唔識入場

sor羅, 吾識牙

拎返隻GAME ZERO出黎...
隻CLOUD 2唔知點解枝MIC好似好細聲

今晚？

我係屋企...
冇野做

等你屌完女先啦

D狗男女咀撚夠未

自己走出去畀人閃, 怪人咯

咁夜d先

ok

minge

Sor lo

唔該哂

又笑

#globalelite

聽日係咪食飯

mary話 夜晚7點旺角等

james都黎

btw食咩?
打邊爐?放題?韓燒?

收到風 nws請客

絕對冇咁講過

問我大佬神仙b啦

聽晚7點旺角E2等

直咩

唔知

有幾多人

me and you

想岀街....

放假放成個月

巧悶牙

me2

其實Demarcus steel都幾好睇

賣Butterfly knife slaughter FN
HSBC 有意add steam

原來george michael死左
last christmas

好想要

賣dragon lore MW 0.07

有意add我

幾錢

master piece賣唔賣?

7200

賣

dlore 個價升返?
我把fn reddit 450key trade返黎

返高登搵水魚算啦

想拎鞋換刀

係唔係聽晚7點

btw 放XL2430T 144Hz 極新

係IGXE 收番黎
6500
計番港紙7200

到底聽日食咩...

喂

上reddit 大部份mw 都係400~430 keys
計返我當1條key 15蚊 (15蚊都難賣而家)
都係$6450 港紙

fv 0.08 先430 keys
你0.07值唔值貴多750 真係見人見智

Ok,thanks

咁撚好心機計埋數

除左囡之外真係完全無諗法

skin同黃金一樣咁保值

食囡咋...

ENZO又要打VG

all i want for christmas is to kick your ass

CSL SIM 每月6GB數據 通話分鐘無限 1年計劃 有無人想要？平售2000 可月供

add me steam

網上行plan送個張?
我都用緊

who want to play

yes. wanna sell coz i am in my family plan

邊個係EnVyUs？184？

係
雙撚仲有冇事

6ki like mud 9 alliance

多謝各位關心 呢秒未有事

究竟仲係咪食

係...
MK MTR WAIT

聽晚7點 MK E2

anyone tmr play tabletop simulator

聽日搵隻Board Games 玩

其實有冇book 枱...

kllc= =?

歡迎你地入黎元朗搵我燒野食

trash team...

吹牙

There is nothing pro about overwatch. It's pretty much the special Olympics of Esports for kids who could never compete in games like cs 1.6 or quake.

TF2 pro

罵喇灘:有三間都BOOK左位, 兩間放題, 一間燒肉, 打邊LO旺角太垃圾唔BOOK, 到時再諗食邊間啦

教我trade

你將把刀同d skin trade哂比我就有

Mary仲留守高登波台

巧想出tim

wa mary ging...

mm-2 with hk most toxic cs player

peterzi

原來你係rekkles ching

hi

原來你係潮州落黎

Me 飛機。。

DAMN

城大性愛機器...

可惜佢係塊QCK...

so leon air plane...
and so else?

7點wo ching

me late

見到班mk好驚俾佢地打

你係到打字打柒我算啦

有冇人新年攪lan mix...

why 士織 not 琴里

去nws屋企搞lanmix

搞bedmix

到左
上緊黎

有排先到

係美孚... 你地諗下食邊間先..

樓主 我們到了.jpg

呢張相睇親都想笑

嘿

差油咖哩一個

成班MK出街食飯

唔洗等 你地搵食先

新年sex party...

只想找人一起玩CSCO

want eat

食燒肉

個個都出街食飯 真開心

點解market d skin全部貴哂

Fxx U la

肥仔

我都食左舊面頭熟裡面生
不過係牛
所以唔驚

牛要生生地先好食

舊舊都熟

香口膠

出到去食飯都要上呢到傾計係咩玩法

賽後報告

收到風香港有支超新星隊伍

香港不嬲多天才選手,好似係

想唔想知咩LINEUP

你講咪睇下

lxxe ?

bbd panjai cjy hukz heib

搞到我整濕個mon點計

say real?

香港終於有得同外國一戰

HK CS 啪啪啪

放左未

換240

新疆弹道王

ckf god receive wind

hk cs scene earthquake

enzo disband in 2017

hk rising star bbd

bbd=nx crazyguy

hk 孖b
bbd+heib

breast from the east

要考試 不了

team page

希望hebe下期csgo週報講下bbd+heib呢個香港ma b 組合

Team Evolve

lets fking go

cyka peter lai

walao

nx year=heib + bbd + chan7

laugh what

AVOP-279

no ppl play csgo anymore

Rainbow Six ho 5 ho play

Her ass ho ng ho pay

enzo 轉戰彩虹六號

賴子星

[url]
[/url]

wa.........

想做導C教人troll game...

so close to me...

推

請問放幾錢？

pm me

200

用左144Hz 半日 建議大家如果有60既話唔洗追144 人眼根本睇唔到有分別

有冇人打機

挑戰失敗

牙輝

垃圾又未到佢既，不過用槍game角度黎玩真係唔夠爽快，節奏唔流暢，一個人玩會好撚炆

利申:買左season pass

叫佢準備美極

rookie想唔想睇下島清有幾大隻

教me操ok?

iPhone 8 規格大突破！分析師：將引爆換機潮

操你媽B

成皮野一部wo ching

香港孖B HEIB X BBD

=.=

咪又係手機==

dino at d2 mid

tungy kqly style

bbd on99 dunno how to pick awp= =

csco = best game

arm

好撚凍~~~

headset買ss 650好冇？
有戴眼鏡

ss 650好撚重喎

有人嗎

ResidentSleeper

去左報警

btw有冇食奶粉

玩粉一定問小周/吉狗

不過我天生得一個腎 驚食粉仲傷

不了

super marlo run

ckf god

btw你買邊隻奶粉?
Whey Protein?
我之前係買diet whey果隻
果陣RUGBY呀SIR同我講可以當正餐咁飲
不過自己再食 SALAD同蕉果D
mint chocolate味幾好飲
不過呢D粉
腸胃消化唔哂
就會係咁放臭屁
朱古力都好飲

tungy+freeman ging d
or
bbd+heib ging d

打撚死人

做左simple sir 洗廁所專員

打東東

笑得好辛苦

你係咪係非洲出世架

TUNGY條J好大好粗

diu on9 tungy
using teamviewer

下次用teamviewer我登出左先

有沒手足今晚出避寒中心LAN mix

避寒中心咁熱, 黎天橋底搵我啦

Da gay

開到CSCO SER

Gskill km570 on sale $69.99
買女左個紅軸

有無巴打知宜家仲有無 越獄SER玩?

點解有人唔做要走入去D得小學雞玩既ser做狗....

小學雞先玩既SER

csgo都有呢類ser不過得一兩個 而家多唔多人就唔知 自己睇下

稚拙，剛愎、固執，性急、好戰，虛榮心強，事情做得太過分，自我中心太強，急躁缺乏耐性，粗心大意，有一點臭屁，說話欠考慮，做事瞻前不顧後，只有三分鐘熱度，容易腦羞成怒，缺乏時間觀念，不懂的照顧身體。偏見，依賴心重，自我滿足，剛愎自用，嫉妒心強，好吃，佔有欲太強，善妒，急躁缺乏耐性，頑固的死硬派，缺乏協調性，不善於分工合作，做事態度過於嚴肅，缺乏幽默感，不知變通，過於堅持自己的步調，規矩太多，過於謹慎，缺乏求新求變。神經質，優柔寡斷，性格不定，雙重人格，淺薄，不深入分析，三分鐘熱度，善變、處世缺乏原則，舉一反十，過於神經質，做事蜻蜓點水不深入，過於圓滑，容易緊張，意志不堅定，讓人覺得不可靠，不專心，光說不練。放縱情欲，貪婪無厭，佔有欲強，敏感多疑，感情脆弱，恐怖心機，跟著情緒走，提不起放不下，太過多愁善感，不知適可而止，缺乏理性思考，經不起打擊，說話拐彎抹角，不直接，過度保護自己，沉溺於往事，無法面對事實。態度傲慢，虛榮心強，性欲放縱，任性，自我滿足不求上進，死愛面子活受罪，好大喜功，喜歡接受奉承，缺乏節儉的美德，喜歡指揮別人，缺乏耐性，剛愎自用，自以為是，能伸不能屈。挑剔又龜毛，昧於世俗，器量狹小，好管閒事，拘泥形式，不變通，太過吹毛求疵，嘮叨瑣碎，杞人憂天窮緊張，自掃門前雪；莫管他人瓦上霜，有潔癖傾向，缺乏接受批評的雅量，不夠浪漫、不尊重他人的夢想，人際關係待加強，太過實際，缺乏遠見，性的探究，很有心得。胡亂誘惑，多嘴、話長短，敷衍，不負責，隨心所欲、為所欲為，優柔寡斷，猶豫不決，意志不堅定，容易受人影響，鄉願，怕得罪人，不能承受壓力，沒有擔當，過份要求公平，吃不得虧，息事寧人，治標不治本，總是自圓其說，藉口太多，喜歡享受，好逸惡勞，常不經意地亂放電。無慈悲心，復仇主義太濃，多疑，不易相信人，過於狂熱的處世風格，複雜心念難相處，太過好強，佔有欲過高，善妒，愛吃醋，疑心病重，報復心太強，得理不饒人，感情用事，明知故犯，口是心非，城府太深，愛恨太強烈，行事過於隨便。優柔寡斷，無制度觀念，無謀略、無遠慮，無心機，易得罪別人，愛現喜出風頭，粗心大意，心直口快，容易得罪人，缺乏耐性，不懂人情世故，做事衝動，不懂三思而行，不信邪，不聽勸告，過度理想化，不切實際，缺乏按部就班的計畫，喜怒太形於色，容易被利用。頑固不冥，疑神疑鬼，享樂主義者，孤獨不喜群眾，不靈活，太過現實，固執，不夠樂觀，個人利己主義，缺乏浪漫情趣，過於壓抑自己的欲望，太專注於個人的目標，缺乏對人群的關懷和熱情，不擅於溝通，不能隨機應變。心性專制，不服從，性情欲自由主義，無遠慮，貿然行動，缺乏熱情，想法過於理想化，不按牌理出牌，打破砂鍋問到底，太相信自己的判斷，思想多變，沒有恒心，對朋友很難推心置腹，過於強調生活的自主權，喜歡多管閒事，太過理智，情趣不足。畏縮，逃避困難，過於多情，易結情債，優柔寡斷、意志薄弱，不夠實際，幻想太多，沒有足夠的危險意識，太情緒化，多愁善感，意志不堅定，缺乏面對現實的勇氣，容易陷入沮喪而不可自拔，很容易養成說謊的習慣，不善於理財，容易受環境影響，缺乏理性，感情用事。

有冇處女座絲打同小妹一樣

處男巴都係咁

有冇人攬住我

有無絲打教小妹點樣溝仔

一野含落去就得

越獄正, 一拎到槍輕鬆殺全場

唔好斯負我啦
我是讀小學二年班的陳寶傑
而我媽媽名字是謝可茵
但我媽媽而有爸爸 所以請不要屌她

巧開針牙今日

歪牙

唔巧理啦 趕緊返屋企打飛機

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

我覺得今日真係好開心呀！！！ 聽日比今日一定更開心架姐

綠楊底層間潮流乜鳩眼鏡鋪隔離個出口一出就望住 再向前行 2-3分鐘就係左邊

今晚仲有冇人打classic offensive

割包皮割埋jer jer

男子雷射割包皮 陰莖被烤熟！被迫切掉

吹?

其實到今日都未裝

公道D講，打CSGO仲辛苦過打一日藍波

細個邊個未聽過neo...你出街求奇問條友都可能識
反而你問jordan係邊個，人地真係隨時答你地鐵站牙?

波鞋呀嘛

上次有個做札鐵既FD打CSGO，打左半鋪手槍round已經氣喘流撚哂汗，到長槍round 直頭暈左3日先醒番....

成日聽D人講做GYM，我聽到都係笑下算...

呢個fd打左半年CSGO

This one too

gay test

呢個幾大隻都冇用啦
都冇撚腦既

True

冇撚腦有女屌

話咁快就到2016最後一日啦

csgo

faceit -1

聽晚有冇人係D2 A LONG度倒數

[url]

[/url]

上年

5river dim see shuffle

玉泉?

今晚係csgo度倒數
但係冇人信

or jai

xd

btw今晚係dust2見唔到大家

今晚LAN MIX直落到出年 +++

smith條垃圾終於收皮

???

五河士道adam ng

Report: french making a super team
Apex
Shox
Nbk
Kennys
Boddy

yeah boy

主席 我要求點人數

1

2

3

希望今晚rookie出去happy時有著尿片

Ha so boring

冇得happy

ha

有牙

又要睇閪波

TST mix girl king???

收到風
陣間rookie出去老蘭執屍

收到風 rookie岩岩緊張到賴左屎

2356

2017年 csgo post第一留言

激撚死咗

十年米杜士堡球迷表示感動

csg0 in 2017

岀街悶撚到仆街

有街出仲係度嘈

's Top 10 highlights of 2016

Okok

新手想問下，大家平時邊度買skin多？

Opskin reddit 等等

Melo錄音同我講新年快樂
扯左

melo仲未死

十卜

人地晚晚食囡, 我就晚晚食自己

點睇都係佢精盡人亡先啦

聽講琴晚你執屍執得好爽

幫球證執屍

屌佢老母

hi all

今年冇人出黎一齊shisha

爻吾刀

@@

any ching 5e go rape 9 d china dog

Come

好耐都冇試過打邊爐

放隻新既pc373D
請pm

腎仔

不了。

想聽腎仔唱今生不回家

so boring

This is 正的

你笑撚完未

我排左半個鐘都排唔到一場係咩一回事

too ging

kf2打完最後一個wave
出左隻boss
成班友跳落去圍佢
點知boss開盾發癲斬死哂佢地

我都係
連死鬥都開唔到場

哦

5e 屠大陸狗++

個SER係咪死左

online

意大利拆彈專家比炸彈炸到重傷

玩唔到cs 人生冇希望了

同問

橙

連faceit都玩唔到
橙

csgo 終於執粒

頭先csgo down左都開到場架喎

csgo boom in 2k17

CSCO

岩岩排到開唔到SER

Sad face.
但我開到都好疾

faceit pro league SEA

Faceit 1644 開場
1808 先有server

好彩出左街買衫

俾人呃左400usd skin
除左屌自己on9外 有咩可以做

偷媽媽張信用卡買過

阿媽唔用信用卡

bb衫貴唔貴？

島ching咒人過唔副聽朝
好毒囉

用咩手法scam你？

普通交易 唔俾錢
唉 屌 人生未試過咁on9

一手交錢 一手交閪

先錢黎貨都唔識

有冇人知大約幾時有得玩

有邊個聽日要返學架

faceit玩唔玩到

排完等30分鐘開SER

mm冇

係時侯繼續去5e屠殺大陸狗

5e排左15分鐘都未有場代表d咩

未有場

Zz

死ser?

Csco

人見人愛嘅關平moji上線啦！

飛緊的返屋企
十分鐘

呢個世界Ｄ ＩＴ 狗係咪死撚曬
ｍｍ，ｆａｃｅｉｔ，５ｅ 三個平台都可以玩唔撚到

Hmm interesting. It was reported today that perfect world version of CSGO has match making at 128tick.

咁點解你仲未死

點解

Big69 ging

Reddit啲人話restart mm 又有人話將個mm ser轉128ticks 我個人就認為csgo戇鳩就係咁多

唔想講你知

比人ban左24hours
之後一開無左個rank,排親mm都要20-30min先搵到場
入到server又識show返個rank出黎

姐係點
下下排廿幾三十分鐘真係唔掂

關平番寵物台啦

係咪玩唔到mm
等左成10分鐘

Same here

想打機

5e with faifai aoi totowong

幾錢q

而家排到15分鐘都未有

排左30分鐘都搵唔到場

20分鐘了 I LOVE CSGO<3

放全新sennheiser game one白色
Pc373d

岩岩STREAM有冇好蒙?

俾你女朋友fb我
我幫你問下

Feelsgoodman

集结5名好友我就能领取5E对战平台VIP，快来帮我助力啦～

問下姐
我都唔打J既

D人話單排排唔到(好似係)

dllm sv 佢同講左十幾廿次對藍門我開 , 頂佢最後都係同我一齊開門 又開又閂卡撚注係到

原來faceit anticheat client上線啦

有無手足一齊玩？
利伸 4星新手

留低PROFILE
有人想搵你玩就會加你

fnx top19

Top 1 in treating teammates' girl friend

CSGO 泰利

Best friend died #feelsbadman

買左100蚊麥樂雞xd

係咪down完開左就咁排就搞掂

AC is currently enforced for everyone on FPL-C, Premium queues and some major qualifiers. Will be enforced on all FACEIT tournaments soon.

唔該依位手足

唔怪得用唔到 唔該巴打

開下ESEA睇下SEA仲有冇人玩先

靚到

5e with island ching

點解我個fd list叫KIN既人都要叫k1n

🤔🤔

黃名+黃框 ?

黃皮膚

黃名要steam VIP14先有

faceit with sing jai and tun9

ming chi...

5e with ckf and totowong

要打入平價市場呀嘛好似係

負廿八度係街完美爆呔

成地雪

油咖哩d精好黃

wtf 咁你都知

神秘master4天贏盡中日韓頂尖圍棋高手

master cha jai

有冇人放key牙
想收200條

15=1

RIP STEAM VIP GOLDEN NAME

k

k bruh

suka

唔知又邊款AI

沙E

csco japan ffa ser

解完冰啦 屌

!!

link pls

估唔到佢食到陳靜心...

5e with ckf faifai realx and aoi

佢OPENRICE換左ICON

22蚊又幾抵

你咁撚出面又係咩居心

我成日見到你細妹琴里係軟件台出現

呢d 公廁名轉過幾百手啦
而家個琴里應該唔同人

lihkg 同高登比 最少變化一定係軟件台
都係同一班it 狗傾計

attacker依舊attacker

面麻收到CA skill test email未?
我終於收到aco skill test email

波台= 小圈子
軟件台冇圈子 大家一齊傾linux

天天天上 james yxx

真的可以嗎

五河抱抱

5e with ckf faifai aoi and totowong

愛愛

想愛愛？

ok jeng

想屌天馬 真心好食

994

SE 想搵人一齊玩

唔夠...

好

go